勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論4

上個post 1001

祝各位 2018 買到心頭好

lm

綠圈黑面好像怪怪地
利申：9up

小弟想問tudor 79250BM 邊到有得平

銅錶?
出左禁耐搵下實有既

有冇巴打知宜家排隻黑十要幾耐

打算放左隻綠針買隻黑十

Tudor gmt抵玩

2隻差不多做咩放

116622 藍面紅針 ad 重會唔會有
好似好難揾到

請問而家116520ln做緊幾錢

黑十個外圈霸氣啲，同埋我個人鐘意拉絲帶多啲
啲fd都話我咁做好唔值

炒價都15個幾

咁就不了。雖然真係靚，但15個真係大把選擇

綠針是隻好錶

換單紅

依家ad買錶洗唔洗除膠紙？

百事tudor係咪6月有得賣？
有人話要下年香港先有

有幾撚霸氣

Tudor百事圈 好撚正

available on June worldwide

想問舊版地通係咪炒到天文數字

邊間ad仲會有黑十

全新full set起碼130k

我問個朋友借黎帶，但你睇我隻手幼撚到

單紅唔抵

黑金gmt

條錶帶可以去邊到買/換

14樓

問左幾間ad 運動款連隊都唔比你排

唔得啦nos貴過116500

想問呀. 去日本既驚安の殿堂買Rolex得唔得? 係全新定二手架?

單紅係咪一定要食炒 有冇得排ad

想問rolex保值同升值能力如何？

係, 我FD都係食炒價買, 好似10萬0幾千

日本唔會平

買錶唔好諗

得就梗係得，貴好多

新百事 rainbow

剛剛見到116500行貨去到16萬，心想邊個推上去咁On9,谷九氣即刻比多幾雞買隻朱古力玫瑰金，成個level唔同曬，等啲on9仔自得其樂慢慢炒啦，真係多謝呢班on9仔接曬d貴貨，我先肯咬實牙根買隻玫瑰金（仲有折）喺麥當勞見到堆巴打曬d炒價鋼勞,即刻收埋曬，帶住朱古力真係飲杯水都型d

係您自己自我感覺良好
而家普通同朱古力差唔多錢
有咩唔同level?

Btw遲多幾年變返原價就唔同

有幾多折??

貴好多？好似綠玻璃，入面激安做緊70萬，即係 港幣51k (當匯率7.4）。 定係想去日本買撈應該去邊到平？講指教下

95折買入
蝕死

85折，你估d傻仔咩？新錶買貴一倍都嗌低！價值觀完全扭曲曬，香港人文化真係可憐，見到20萬一層樓時話租樓好過，等佢跌下先，升到2000萬一層果時就仆崩頭去搶，仲要話筍盤、買唔到唔通瞓街咩等說話，真係害死下一代！成班跟紅頂白，一群on9羊群心態，用20萬買一隻鋼錶，竟然可以話同全金錶同level,笑大人個口！
黑地8萬果時周街有就唔能型，升到16萬果時個個就話好能型，真係低能兼吹脹！

想平應該去邊到買？thanks

利申，隻黑地一早三年前用8萬買咗啦，唔係而家賣十幾萬先話正呀！
我係想買多隻新款白地見到討論區講到15萬好平、又話PM，又話比10隻我，先忍唔住出一下聲咋！，而家都唔知係乜野世界？白痴太多定係炒家太多？

細路仔，冇戴過玫瑰金我唔怪你，你去周大福問人攞隻試下戴，重過鋼錶好多嫁，唔係炒到價錢接近d就叫同level呀，你唔好以為兩隻地通拿分別只係顏色唔同，會俾人笑㗎！

知你朱古力好撚威喇
當依度fb咩 追住屌

但其實佢講得無錯
地通66炒價都算
但你見而加綠針submariner d價又係傻

我都覺得佢講得岩

唔炒就唔係好野？
一炒就個個盲目跟風

有人買隻date just ii 又會踩人唔保值同唔入流

佢冇錯 金鋼同鋼已經冇得比
莫講話玫瑰金
但我睇唔過成個鐘冇人應佢
佢仲不斷追住人黎屌姐

新手想入隻黑十
有冇邊度可以唔洗食炒???

真係唔同level
16萬買鋼
23萬買金
係智商level唔同

排ad 年頭番左好多貨

116500真係成隻精工casio咁，
一個搶就個個都搶，16萬買隻鋼
又唔係ap pp

屌帶隻表都要屌

人地鐘意食炒價就理撚得佢啦

買完要同人比邊個威啲，細路仔齊打交咩

買勞係買自己鐘意，唔係價錢，唔係保值

Finally

放左綠針未

放左喇, 17年錶放左6萬

邊度入手？
我問過ad起碼要7蚊

周生生
我搵個FD個老豆個FD幫我排先買到

聽講元朗屯門果頭啲AD大少少機會排到

其實絕大部分運動款包括藍黑, 黑十, 地通呢類錶都係比D死人AD Keep起哂, 即使而家隻單紅都係

我FD肯食炒價即刻o係AD(死人英皇)入左隻單紅

係得66同DSB真係少番貨

係邊度放？私人？

想正價入黑十
2月去日本可惜得盲十無黑十
搵極都無

呢隻濕鳩都炒
有折就無人要
炒就個個搶住買

係呀私人放先可以蝕少D

放比水貨佬比人壓到渣都冇

今次出GMT master，新movement正

pepsi

似root beer

又要排到2046

重有新deep sea

date just

個樣無咩大分別

想問下周xx買rolex的話有無得簽卡？
定一定要用現金/eps？

你用1毫子掟佢都得

排到2046都無

想問下原裝 oysterflex 可唔可以用係綠針？

我見D 舊裝黑十個價都幾好 (5萬以下都有)
有冇巴打係買舊裝??

有冇巴打知道 呢隻全新嘅話大約幾錢

我頭先問過ad要用正價排
仲應該要幾個月先有貨

16710 紅黑圈要幾錢?

正價2340歐羅

未買過想問下帝
陀隻百事圈洗唔洗好似勞咁要打去排？
Walkin買唔買到？

未出喎 但一定炒到飛天
估

即係可以簽卡嗎？
要現金/eps的話我要放左d股票先

AD 應該可以簽卡甚至分期 唔通去金鋪買金規定要俾現金咩

如果你本身係鐘意新版既就千其唔好買
你一定會後悔

點解呢??? 舊裝有咩唔好架請問

有冇巴打知呢隻大概要幾錢
簡簡單單好正

個圈較易花
新都只係6萬幾，梗係買新

40mm?
正價21100
早排買左隻水17500

條錶帶尤其個錶扣係雞過新版
同埋新版個外圈閃D大D

純粹個人意見

明白。因為我見舊裝有古董味同收藏價值。就考慮左下咁。

58000

有隻卜面 好vintage

最近睇到 fb水貨鋪15000

知唔知邊度仲有貨 行街睇都要七萬幾

tudor應該唔會炒啦

個隻細size 黎

舊裝黑十換條nato錶帶又會有另一種風味

唔知果D係咪叫波膠面, 我覺得突出來好靚下

同埋夜光珠黃左真係好型
但係而家新錶果d藍夜光我覺得好靚

想問下大家知唔知幾錢？
就黎週年紀念，想買俾老婆

有冇巴打知邊度有大白橙買？ 搵左好多間都冇

小心

余文樂買古董個間

新手一問,如果排隻batman要76000, 係咪太貴?我見原價都係67300...

鋼就26800
皮就24500

應該差不多
宜家炒得好西利

新手一問，新嗰隻百事圈係咪無可能原價入手？即使排一、兩年隊或者去瑞士都無可能原價買到？

藍針出咗咁多年，到依家都要炒價入，你覺得呢

岩岩出果排真係唔洗炒仲有折

新個隻黑啡GMT master II幾時出 不過實炒到仆街

各位巴打呢隻全新是否一般周大福，rolex 都有？ 95 折？？

睇到上面個罵戰
朱古力原來咁威
即刻除低手上隻116500黑

隻單紅係咪50週年果隻

係呀, 我FD用炒價o係AD買

絕對值得入手

幾錢入手？咩叫AD

佢106000入手, 仲要係識人係VIP先入到

AD即係勞力士授權零售商, 買到既一定係行貨888

如果你唔識人基本上好難o係AD買到, 所以你可以搵D水貨鋪, 佢地都會有賣行貨, 不過
要搵信譽好D

留名

學生哥想買隻Tudor heritage black bay 藍圈既話
有冇巴打會推薦點樣買平d

我知俾cash有得傾 但會唔會話邊到買平少少
機場免稅店？

唔該大家

有幾值得
唔識錶咪當十仔

香港冇稅
免稅店只係名黎
要平一定係買水貨

咁入得黎呢個post玩開錶o既就知有唔同, 話哂呢隻都係
50週年仲要有紅字放大鏡

其實我覺得我自鐘意>>>>人地點睇
最緊要係買完自己開心, 唔洗理人地點睇

香港嘅水貨店

咁有無邊幾間好信譽水貨鋪？定買得888其實都無乜好擔心？

888啦
二手價都好d 意頭好d 又穩陣d
維修都會快d

水貨店:名人站

想幫黑水鬼換錶帶
淘寶果d工具係咪都得？

想買隻gmt綠針/黑submariner 宜家最多咩折頭

好正 相近款既rolex係咪得369？

有咩途徑可以係ad識到人 新手想入坑

留個tg，介紹個ad朋友你去買

可唔可以幫我搭路買盲十/黑十/66 ，求期一隻

而家有貨都偷笑,仲想有折?

呢d想幫都唔幫得幾多，最多叫做排快d.
有興趣既留低tg

Pls add me bro

想問下Tudor做緊幾折， thz

有冇巴打知cellini time行貨做幾折？

Thx

禁多巴打想買錶 其實你地多數想搵運動款？如果係既其實都係要排只係可能會快d.如果係tudor或者冷門d既講低，應該會快好多有

仆街，點解116500仲可以炒到double價

1.入門錶係多人鍾意
2.香港人食屎大，炒就代表係好野，唔買就蝕

好笑既係只同rose gold差三四皮野

上個月仲拎到888 線針，金鋼黑十9折
剛剛最近問金鋼綠針得番93折
痴線

黑十全部周大福都無

推116500好啦
我1d興趣都無
唔好推貴金屬

有人換過依款膠帶嗎？

我朋友ad做有一隻現貨你有無興趣？$70000。早上幫2位巴打問完黎

陰公 黑十都炒

好彩我唔好運動款

但我覺得鋼靚d
但我唔會咁高炒價買囉

68000最多

咁幫你唔到，公司訂價黎

想問下兩年前見到exploere II 2手係賣緊25k左右，到今日賣緊40k,有冇D咩原因令佢升值咁快？ 同埋見yacht master 2手依家賣30-40k, 好似算相對抵玩，撞親都唔心痛，唔知大家點睇？
好少留意，咩都唔識，多多指教

有興趣同朋友一齊入手黑十，有冇渠道買到?

其實依家全新黑十炒到幾錢？有冇巴打知

唔知

67-70k

正價係咪63k?唔該晒巴打

63900

呢家真係一錶難求

好

巴打近期買？
最近想買，偏偏撞中炒價

四月頭會有一水返 發夢聽講

1月中買，個fd係 ad做排左—星期有

綠針有冇

終於入手

有無錶盒推介

Gbwinder

無呀

喂恭喜唒

好正

我又SD4000

黑十盲十係咪冇咩機會正價買到

盲十AD 成日有

黑十都有
要排者

網上好似好多負評
仲有無其他推薦？

盒都有得負評

邊到可以用抄價買白地?

而家主要睇岩盲十同sd4000 第一隻撈想買全新同888行貨

綠針都抄 上年50k 買

香港人就係咁on9
唔炒無人買
炒起仆去買

你依到/discuss留言好快有人pm你
依家上唔止14萬?

想買隻保值/等升值 孝敬屋企人 有無推介

]想買隻保值/等升值 孝敬屋企人 有無推介
感激不盡

有冇兄弟識人可以買到全新66
90000左右，要可以碌卡

保值唔好諗買錶

想買兩隻黑十，有冇全能連登仔幫到手?

感激不盡

唔止

我見好多廣告，驚伏
有無巴打聽過zave出個d盒？

因為多數要折讓？

除左部分運動款 大部分都要輸錢

黑十70000/71000
綠圈綠面90000-92000
116500白158000-160000 黑140000
藍黑圈75000
綠針定價63200
盲眼仔58000
116660 deep blue over100000
126600 單紅105-110000
116613金鋼藍/黑 93-定價94700
大概啦

116710blnr 888全新起碼80000

有冇師兄知道呢隻有冇得賣？大概咩價位?

18038/18238
onxy面
15樓下大約

停左產 要搵唔易

今年隻deepsea最平賣緊幾＄

多謝師兄
恕小弟無知 運動款值係邊？好有收藏價值？

多人買

一直以為classic嗰啲款先多人買

巴打，請問50509 Cellini time幾錢？

求deepsea 可2手 最好888行

50509 白/黑 $118500
1月個時仲玩緊75折左右
而家8折左右啦

有冇巴打知呢隻全新幾錢幾錢？？唔該

Rolex Datejust 41
126300

唔該晒師兄唔知仲有冇機會搵到全新 小弟dream watch

無咩可能
首先，18038/18238停產多年
第二，當年daydate出左好多唔同既面，變相每個面產量相對較少
利申：我宜家做緊二手錶相關行業

55500

請問巴打呢2隻去ad有冇折

唔該巴

如果2揀1，大家會點揀？

下面隻黑色會唔會甩色？

Black Bay Dark
Chrono其實好少有用
大/小三針錶面簡潔正好多

如果今舖美股唔係熊市，賺返錢再麻煩巴打整隻cellini time 同盲十

Sd4000 停左年幾，無全新啦

見到隻美水原價78k 應否狗衝

係 我都有BB chrono
但都係戴普通BB多
chrono難襯衫 雖然實物好靚仔

其實如果你對SD唔係情有獨鐘，只係貪佢無放大鐘，咁我建議唔好狗衝，買盲十。

係我咁鐘意SD，係停產半年，行渾全澳門AD，行到最後一間竟然遇見一隻，試帶上手時個心怦怦彭彭。唯有狗衝啦！

各位巴打點睇116900 air king

最近想入116622 藍針
上網見到有d 細鋪做緊85k左右，有現貨又平d

想請教一下
行貨上行係咪1-2工作天就check完?
上行check 完，佢會提供咩資料?
隻錶狀況?出產年期?
新手唔識，求指點下

個時做錶行無入番隻依家諗起都on9左

我係貪佢冇突鏡又有日期 不過諗緊自用買唔買2手好

只同你講真定假
單都無張

我諗二手都平唔多。如果水貨仲有新又原價，我選水貨

2手平大概13-15k

多謝巴打

咁佢會唔會睇埋d零件有冇郁過??

咁好難比到建議你

只會口頭同你講係咪原裝
唔會講你知有無郁過

好難決擇

點謂之郁過先，一般抹油都會郁到，好像是

我指會唔會有d零件比人換走左之類

係咪通常較少發生???

除非個source 可信賴，否則我就唔買二手了。

唔該晒師兄 二手都要十幾 不過真係好鍾意個 onyx 面裝金色

Chrono24大把啦

岩岩搵過得幾隻

加左小小炒價入左黑十了

無9折可以屌佢老母出返去...
平時金鋼8折都有
之前買7萬4 ， 可碌卡
賓周荒

班錶佬真係多撚謝你

宜家無了

想問下巴打呢款錶香港邊到有得賣，同埋幾錢
因為新手，好多野都唔識，希望有巴打提點下

冇折都算 仲要食炒 不了

有冇sky dweller 同好

想買隻tudor Bb dark ad會唔會有平？

上年買黑十都有85折，方向錶行
今年要炒價

唔係好明唔潛水帶潛水錶係乜心態

其實係班ad hold起哂d貨
識人/vvvip就可以一星期唔洗排到正價黑十

帶地通拿一定車手咩
個d計時有幾可用

Tudor bb dark有冇折頭

同好+1
諗緊好冇放左隻ym換
唔鐘意同人撞錶

生活品味 不過依家真係貴到

鋼都要十幾萬

十幾蚊
金地同天使
我揀後者

Sky dweller 個complication 真心正

唔入發電廠唔可以戴閃電針
唔入山洞唔可以戴Ex2
唔登山/唔扮木村唔可以戴369
唔係機師唔可以戴GMT

應該88無問題我唸

食炒入ad後門66 爽
慢慢排喇

上年買黑十有85折
你唔好再吹大啲

巴打可以幫手？

如果綠針 2015年錶 5萬7大家點睇？

依家咩價左右？

可以，你留個tg俾我

感激不盡

我意思係話上年買黑十冇可能有85折...

個fd識人係東方做經理
舊年年頭買

識人點同
walk in 有折都偷笑啦

師兄幾銀

覆左你

加少少直接ad拎錶走，好過排到2046

少少姐係幾多

睇中哩隻，邊度買抵d同可以分期

水貨店最便 我就去開RR or Montxxx買
但唔知有冇得分期

肯定唔洗上面個d 7萬

Hi 巴打們
想請教一下explorer i 14270 大約咩價錢到？
想買嚟做第一隻勞

睇岩116660 見到二手最平68k 水貨
少少心動 仲有冇水貨鋪有賣

個價幾吸引
新色個價真係痴鳩線

過100k 不了...

漸變好靚

AD walkin唔識人係咪最盡95折
定而家冇折？
見116713ln開始有現貨

上年買炒價要7萬尾萬

巴打們有無洗錶習慣？

請問綠針公價同二手價幾多呀
想買第一次勞 呢隻好唔好？

順手想知埋黑十公價同二手價 唔該巴打

藍威寶加水？？

好淡梘水 暖暖哋咁浸浸

想問下e隻綠玻璃要幾錢？係咪要排好耐？

有冇師兄相熟做AD? 想排兩隻黑十...

唔洗應該

4年前原價入

Tst 周xx好似有見過，上星期日見

師兄116713邊度有現貨?

有冇人知11671 116613LN幾折

有無巴打見過AD有呢隻丫

小弟都想入宜隻做人生第一隻勞
有無巴打知 多數AD宜隻都有9折？

4年半前95折入

荃灣眾安街有隻黑面玫瑰金...9xxxx

好 唔該巴打

唔洗 希望你買到

Oh btw...係109500..我影底左

我同我朋友都想買隻黑十自用

希望有連登巴打可以幫到手啦

我都搵咗勁撚多間,間間都炒到70K以上

想問下盲十而家買幾錢左右呢?
係咪仲係58000
呢啲非炒款如果歐洲買有無平得幾多?

利申新手

前兩日問過，61k

想問有無d最平 既勞 介紹下
咩款都得
同埋邊度買好？
小弟咩都唔識，sorry

Download chrono24
揀Rolex
Sort from price low to high
完成
No need thanks

女仔想買datejust (最平果款襯番番工look, 但係咪冇咁保值）
點睇？？
數字圈係好hit 但同番工look 唔太襯。。。。（又貴d)

但我想係有保養，一定要香港買？
邊到買平？

其實你咁執著要平 又唔睇款
買黎做乜?

唔該

留個tg 同你傾傾

巴打我岩岩出左尖沙咀 無去到TW ,TST真係無

得boy size

下面果隻有無見過有丫禁

請問有係師兄知呢隻大概幾錢？

公價6萬幾?
之前做過2手錶 唔太記得價

唔係好識 想問原來呢個款都無得公價買要食炒價？

頭先出左TST睇唔覺AD有呢隻色. 但正常datejust唔使食炒價，最多無折

唔難搵
再講保值最好唔好買錶

係六萬幾

唔該曬各位

116600 同 116660有咩分別？
116600係咪已經停產？
116600 水價 賣$100080 值唔值？

唔值

收到 唔該

唔明點解要停40mm SD
DS同單紅太大
手幼想戴都戴唔起

收隻2手116600

勞力士想分番三個係列，水鬼、海使同深海既定位
所以係直徑、厚度同幼腳定box case既運用上係分番開。
所以想要40mm就買十仔啦

但十仔無平鏡加date呢

我有米8 但瘦撚 手幼 想帶deepsea 貪佢夠大又厚 但又唔知襯唔襯得起

海使而家都無，得番深海有！
以後海使會唔會變番無就好難講
單紅咁受歡迎，可能會令勞記以後都加鏡！

如無意外以後應該都用鏡來分DS同SD

買舊版囉
有買貴無買錯呀
一勞永逸

請問咁多位師兄知唔知116520 / 116500LN 2手大概咩價位？其實年份係咪無咩大影響？

新手學野

假話: 唔使理人點睇, 自己鍾意就得
真話: 襯唔起

116520
有分長短扣

綠綠究竟是咪停產
炒到咁點買得落手

AD 賣九萬幾

9萬係出面炒舖

有冇一間AD 有貨

咪係 排又排唔到喎 拎鳩哂去炒

由早兩年出黎做野plan左買
睇撚住六字尾上到依家就破十
成十蚊去買隻綠綠 俾勞力士都唔想益炒狗囉

高過公價都係AD 自己袋，唔會比到勞力士

依家想買隻黑十都冇，cls公司

VIP都要係AD炒價買，唔識人邊有可能買到

唔肯比多少少炒價咪學上面d 巴打咁排返9個幾月應該有

比多少少就即刻有？有冇介紹

意思係就算官價開十萬去買都心甘命抵

有無巴打介紹邊間水貨買平啲
利申自用 無戴開錶
但見到幾靚仔 想買黎做first love
同埋想知水貨有無得保養？
Thank you bros

Thanks. 唔會諗住保值，都係自己享受
見到原來DJ36有一樣既款 感覺DJ細隻d仲好睇
多口問句唔知會平過41幾多左右呢？未有時間出去睇問下先唔好見怪

請教下綠光即係長定短扣？

好難答你
藍光就一定係長

新手想買綠綠/黑十/藍黑gmt 有無推介？同埋邊到排最快？

想入deep sea黑圈藍面 市面公價都要10-11個

長智識 藍光即係近年？

去rare rare買

水貨店黎講算係平？
Btw thanks bro

想問新手玩勞最平幾多錢

應該最平個幾間嚟 而且呢間都幾多人買
無咁易中伏 仲有一間我都有買過 montrez
你可以去度下價先

收到 麻煩晒巴打

想問各位巴打知唔知116713邊度有現貨

銅鑼灣大X海會唔會平？

N靚d DK會脫色有機會 利申帶緊N

一直想買隻Black Bay，一直都無錢
利申：窮撚

今年新款好似有隻黑金

呢三隻周街都有貨, 但想原價買? 發夢啦

將貨就價囉
換隻盲十 + 6針都係121200$

Hulk + batman 起碼17萬

歐洲剛到港
靚價走
有興趣tg

呢度報價啦

你又岩咩
堅定流

藍圈銀色blackbay 想換皮帶 換咩色皮好

89500 New Full Set

歡迎TG

新個隻仲靚我覺得

全新水貨鋪廿一萬幾左右

你可以直接上去睇丫，個網都有間野個地址 ， btw上面都有巴打介紹過M字頭呢間野～
買成廿萬野睇住實物買穩陣d

新果隻39mm tudor B.B. 幾時有？

如果個圈字係白色就仲靚

我都等緊隻bb58,唔知幾時先出

真心 邊間行貨舖有得排藍針？

同黑十差不多厚度

新手入坑

請教下2018版本既deep sea同我依家戴緊既有咩分別？睇完介紹都好似係一樣咁

5513?

yesss non serif 面

想入116520

新款改用3235機芯 舊款直徑44 新款43

好新
咩價位入手

139萬yen

各路巴打
小弟想買隻綠水鬼 點睇呢度錶

有無人知呢隻係ad買全新同2手要幾錢？

順手問埋呢隻GMT綠針ad價位去到邊？

唔該巴打
仲細左，覺得44剛剛好

我想問邊度可以排到買藍針 唔食炒價

有冇巴打知道邊度可以買呢隻？

周圍都有

114200

好多炒貴晒

全部都係講rolex

想問有冇人知tudor bb chrono 79350 鋼帶
做到幾折左右同埋邊到平d？

deepseablue 做咩升得咁急 ，10月出改良版

Mk I 依加出邊成12萬

因為愈貴愈多人追，莊家放貨會叫高，最多私底下殺價。

真係痴鬼線 地通一開頭 炒到 12黑 13白 我都覺正常 新出 依加升到 14 15已經 覺得跨張

同細價股一樣，貨完歸邊，任佢打價。香港人唔靠炒野搵唔到食。

上年依個時間 d 錶都正正常常 排下AD 都叫正價入到手 ，dsb 我都係排2星期原價90500買到 仲諗住今年想買多隻 第2 d 款，要食炒真係不了

岩岩股升，大家多左閒錢。遲下可能好d

正冠二手價貴少少

點會

係有少少影響。一兩千蚊點都有。起碼如果正冠我會願意比多少少

不過傳說係打開隻錶有得較，但唔知14樓做唔做

上年年中想買綠針 手緊無買
年尾無折 唔撚買 到依家無貨
我等綠針有折係咪太天真

正常綠針係應該有折la
隻錶都出左成十年，係岩岩出果陣同最近半年先炒得咁勁。

過大海嬴左錢
之前睇左呢隻好耐想問下而家市價幾多
我去信和睇佢開84000仲要好似係2手黎
有冇話去邊買信譽好D同價錢公道D

116520 邊度買比較平

二手定nos

2手$84000？
門口最撚多錶個間永X ?
呢間乜撚野錶都貴過人

冇所謂

係個間呀
巴打有冇好介紹

永X狗也不屌，擺明搶錢
介紹就唔好啦，費事做打手
我自己都有隻，14年買888行
你有無興趣？

?$

Tg

咩叫nos

new old stock

原來係咁

有冇巴打放

睇中左Tudor 隻Black bay bronze
又無乜留意Tudor. 除左大舖，大家推薦去邊度買？

前排係香檳見到28000$全新 唔錯

想問下 有無人見過tudor 隻gmt?

2018年既入手

應該你出旺區例如旺角尖沙咀都好多
見旺角間間都有呢隻綠色面34MM

對YM正 我最尾無買到

連登好少人玩白金

搵二手的話可以去邊搵？

二手唔會平好多

全新啦

白金始終都貴既
用隻金daytona換

隻ym買俾老豆既

有呀巴打放幾錢

二手都12-13 nos同116500差唔多

屋企人送咗呢隻俾小弟
LM跟巴打學嘢

14010 好像係

白金買紅藍啦，真心型好多

14010 - 我18歲買既第一隻勞

當年買5皮幾

巴打知唔知呢隻而家炒價幾錢?

我鐘意佢個藍面

買左 買埋右

大白橙依家幾錢?

淨錶10-11 萬

新手想問旺角邊度有水貨店

急問 除左上14樓check 錶仲有冇其他地方可check
或者點樣自己check

想點check

拆錶耳check no ？ 純粹係想睇下隻錶真假同埋係咪原裝

咁易睇洗去14樓咩...
一般人點會識

我聽人講可以去二叔公問價 如果係真既就會開價比你 其實有冇依回事

最類似既方法拎去當舖問佢可以當幾錢
肯出價咪真
不過係咪全原裝真係未必睇得出
老鼠貨反而佢地有個list要查唔難
你果隻咩錶來

咁實有架啦，假嘅佢點會收
不過既然係咁點解唔去14樓
咪一樣免費

14樓要擺低，限時限刻

二叔公都未必100%準
麻煩就梗架啦
自己衡量風險

因為想買個隻錶水貨黎 要等14日
唉 我都諗緊

你係邊度買？
等下有咩問題？

我冇問題 係個賣家忙唔想等14日先收錢同埋要出去兩轉

買驚就唔好買水貨啦

咁驚就唔好買水貨啦

一係得個信字
一係二叔公
一係唔買

新裝定舊裝錶？

唔好買住囉，成香港又唔係得一隻

最近想入手第一隻rolex 想買隻藍黑圈 下個月會去歐洲旅行 其實係歐洲或者直頭係瑞士買會唔會平過係香港買同多款多貨d 有無熟路d既巴打可以指點下

一定買唔到

咁應該咩途徑先會入到手

如果係金鋼黑十 藍十香港會有幾多折

藍黑無咩可能搵到
香港炒到傻

幾年前日本低水買，唔駛5皮

你地隻錶會唔會濕水？
陶瓷圈個邊有污積會唔會用軟刷刷
個位抹唔到

全賴有你

好癲 86真係不了 中意都唔係咁炒法

86都有市 顛

最後都買左 黑deepsea
10年錶

幾$

6個8

Rich

各位巴打 想問如果買116503/116523
白面或者藍面 依家AD仲有冇貨同折
仲有咩要注意

有無巴打可以解答到我
地通拿116503同116523其實有咩分別
我睇中左116503金鋼黑面有鑽石既
有無巴打可以講下係邊到買比較有保證，同埋信譽好

23 舊款
03 新款
留意佢個計圈速法碼

打算買人生第一隻勞
有無人可以解答下我如果去AD買，分期俾，但係我一張信用卡嘅limit唔夠，咁點算，有無得比兩張

分期

建議唔好分期
儲下錢先

筆錢就有嘅
但係一筆過我覺得無安全感

x2

其實分期有咩實際上唔好

有人會覺得分期既係充大頭鬼
我自己覺得分期都係其中一種理財方法

分期就叫充大頭鬼

我兩張信用卡都係4萬limit。。。。有無人解答咁究竟可唔可以俾兩張。。。。

打去銀行加LIMT啦

過錢落張卡到

cash咪得

認真答，可以
但折扣可能少d(唔肯定)

4萬

我覺得可以無問題, 但2張卡都要同名

比cash算啦

有父幹
認真答 你4萬limit卡要買隻6萬既錶 咁咪入兩萬cash落張卡到囉 大個啦 你老豆冇教你咩

打上去CS話買錶叫佢加Credit啦
不過有大額消費開新卡食迎新好過

分期一筆過同價就冇所謂，唔係真係無謂

加limit有時佢會唔批 入cash最穩陣

多謝教路
因為我仲讀緊書 無收入
正常應該係加唔到
聽你咁講 我問下先

如果加唔到limit就入cash算

如果係學生 正常唔會比你加 因為我都係咁
唔理你同佢講買乜都冇用

係呀，我就係覺得學生應該加唔到limit

點先買到黑十/藍針

咁你就咪撚充啦 有父幹都左問右問

叫老豆俾錢買好過啦

勞都係買黎玩下姐，我未買過問下野又唔洗咁串柒柒嘅
唔通我屋企人送架tesla我渣，就要笑人地唔full pay部tesla就係充大頭咩

On9 4萬credit得罪你咩
銀行狗到我300k我都唔制

Credit曉飛有用咩 又唔係碌到個數

新手得10萬，想入隻submariner ，有無推介

盲十

為何不黑十呢？

樓上有巴打話呢隻DJ無鑽做緊六萬幾
咁有鑽公價幾多左右？同埋呢兩隻難唔難搵到？

大把貨，如果非運動款

有無預先批核果d貸款
借佢6萬當分期

有無巴打識人買到黑十/藍針 好想買一隻

你掉9皮出黎點會買唔到

有無人成功係AD留電話排今年新款?

你都無credit
買得起先「玩下」啦

不過有得供ge, 我會供隻貴d

你都識講你無收入
你係用緊你老豆俾人既錢而唔係用緊你自己既錢

一定係拾仔唔會入盲十

Thank you ~知唔知公價幾錢左右？

有冇巴打知邊到有得買nato錶帶

戴隻entry level錶
頂盡咪係同學仔面前威
出到街同一堆垃圾mk同款

讀緊書既認真儲下錢
大個仔憑自己實力買一隻金錶
我就話你叻啦

雖然我唔係叻
但當年都係憑自己一雙手創業
27歲買到第一隻金錶

我唔鐘意個泡泡鏡
口味問題

想買隻116660 Deepsea
上個月見有鋪放10.xk
今個月11.8k
重貴撚過單紅
乜撚野事

因為你見到果隻會停產

之前重諗住年尾去歐洲買
咁係咪即係個邊都可能冇貨

水貨炒錶狗長期有人係歐洲mon住 你去到都係得datejust你買 運動款基本上全部冇貨

咁真係要買就要焗食炒
但十幾個可以買到地通

有無AD有66 ，有既留個TG黎

比得起點會無

tudor bb36 邊樹入好?買水定行好?

而家黑面都15

大家覺得今年新款又會炒到幾錢？

金鋼希望唔好炒得咁勁
walk in 去AD唔比留名排隊

我都係對隻啡黑有興趣，希望d人炒百事算啦

我都係
希望唔使食炒價

有冇人知道行貨單紅要幾錢 好似好少見咁

岩岩fb見到有人放水貨, 198k

知唔知呢隻香港邊到有？咩價位

加多d買到一對Daytona

唔撚係下話 btw行幾時有？日日去捕住問下

116509
白金黎
二手16，7最少
全新好像26萬幾
唔肯定

有d人話可能要年尾

我自用，去到間間都話無

市價可以上到10皮 你話有無

86000咁抵？
岩岩係旺角入左隻888 9萬1

[size=1屌你老母買果個都正on9 仔][/size=1]

屌你老母買果個都正on9 仔

有無人有歐洲買勞經濟？

西班牙會唔會多款d?

我14入左黑面，係咪on9

呢個時候仲買金鋼藍貓會否好不智

有人話可以要年尾

咩可以要？上fb睇左實物相，好撚靚

呢口差唔多係全金個價

sorry打錯
應該話可能要年尾先有行貨到

2選1
邊隻好

水貨都8萬6呀

舊年正價係AD買左隻，仲未拆膠紙，應該放到幾多？

有冇巴打帶緊116622 藍針灰底?
諗黎諗去除左原裝鋼帶，依款好似襯唔到其他錶帶?

帶緊，原裝鋼帶好睇d

黑十返貨未呀 周大福果啲有未

早排喺28watches買左隻二手
駛唔駛上行驗下身

我搵緊，周圍都無

三十歲仔第一隻撈
儲左三十年錢終於買到

問朋友借 想知真定假？

行多幾間

假

我未拎上14樓

各位巴打有無用自動轉錶?有用無?
我有隻rolex 一個月先帶一次

你粒的未上好

仲要全新 封住類似官方既膠紙未拆

我呢隻枝秒針係金色 而且係15年出土
睇哂chrono24所有紅針既款都係亂碼前

巴打你見到？賣緊幾錢

如果唔想食炒價可以買啲咩好

金鋼

係咪即係類似116713LN呢啲
我窮西岩岩草左錢想買隻

係
我見金鋼十仔(黑圈)都有AD有show出來

我想問大概幾多錢到 我有小小驚唔敢入去問...

94k左右, 我有朋友上2個月買仲有98折
如果水, 大約80K中我都見過

唔怕的, 去周XX度慢慢試無所謂的, 佢都預你唔會即買
比較下

岩岩問左啲朋友佢話識人拎黑十炒價都78xxx
咁好似買金鋼抵啲...
我女仔帶金色應該唔難襯

金鋼好睇呀
好過食炒啦

係唔係真呀
我真係好忐忑
我係冇錢又要想學人買勞果啲
所以要好慎重咁樣考慮 好煩果啲

去試下先, 睇錶同上手唔同的

其實錶好個人, 我自己鐘情金鋼多d

去金行運下吉試下先

我都係咁諗

呢個世界仲有咁多其他牌子

試左先
戴上手邊隻岩自己就買邊隻

Rubber b邊度買同換好 有無巴打相熟鋪頭

女仔戴金鋼地通好睇

香檳咪有

唉，乜都炒，用家無份

大家會揀Tudor S&G 定BB紅圈？

S&G幾好, 性價比高

就黎最低價都要十雞 痴撚線

驚佢好難襯

睇你自己鐘唔鐘意金, 鐘意既呢隻無得輸
價錢係大約勞既1/3

不過當然料無勞咁足

香港係咪好少男人戴 DJ 36mm?

大細
係都帶dj2

好想買舊裝34mm

有無人知 369 而家行貨仲有無折？

我有一隻

咩型號?
留意緊15000同15210

15200

有上行紙的 岩可以讓俾你

正
黑面?

禁你都知

估咋

有興趣可以留聯絡

有無係AD做既朋友可以答下我
黑十正價而家幾錢呀

但係講 classic 都係 36mm

S&G同金鋼都係18k
勞金鋼錶帶係每格都全部金 見S&G好似係金包鋼

係呀, tudor個隻應該是包金

2來, 勞既鋼係比tudor既靚

宜家想正價買116710是咪發夢

搵到80K樓下都已經要狗衝仲原價

116710LN
你可能誤會咗啦
定宜家真係咁貴

好靚，正價要幾錢？
係唔係長期無貨？

想請教一下各位，下面嗰隻條錶帶係咪20mm？感謝

有冇鍾意Yacht-Master?

好想買116518LN 黑面金盤

我見外國好似出左tudor 新個隻gmt 新手想問香港大約幾時會有

見親有貨都賣緊15萬

呢隻係普通2016鋼地通？

正價9xxxx？

係鋼呀
正價唔記得但正常都唔會見到
岩岩出見過12/13萬 都係炒價黎

thx

痴撚線

有無師兄最近買左6針？
想問問排左幾耐先有？？
小弟想買隻6針做30歲禮物

太cheap無人理

綠針無記錯而家都要7萬頭

想係ad排隊買
不過唔知要排幾耐

Ad都係平幾千
又唔知幾時先有貨
自己鐘意既無所謂啦

點為之值？點為之唔值？一切視乎你鐘唔鐘意。
116600 已經停產，之後會不會再有40mm 既 sea dweller? 唔講2手價會點，淨係之後想買隻新戴下，已無可能。我好彩，停産半年後仲入到隻。

但如果你唔係特別like sea dweller, 咁戴十仔慳番幾皮野好過。

tudor一律可以買水 通常便好多
除非你去ad買有折

綠針應該唔洗1年
去下旺角道間瑞士排，應該1個月內有

巴打留tg傾
endyyy

綠針都要食炒

如果係擺花街TVC買隻16700 Pepsi 洗唔洗拎去驗？

見買新款都有排等，所以想買vintage

問多樣 除左周xx個啲 其他例如方向 瑞士 得成呢啲有有分期

自己打上去CS做分期啦

而家150K 黑，160K 白面

大黑橙依加洗唔洗食炒

留意下d拆家，58000-59000

好似兩年前左右 水貨做到4萬尾

兩年前

想請問
我有隻金鋼綠針
初頭唔識野，就咁唔包膠捽拋光布
依家兩邊磨砂面都令立立
有冇方法搞得返佢

想買鋼藍面sky-dweller不過炒到好貴

有,好靚仔

盲十 最近搶唔搶
行貨難唔難排？

定價都十幾萬，唔算平

用沙膠推 中目

睇多排仲係咁貴既話買金鋼算

有冇機會教下個手法應該點推

除咗排ad
有冇邊間信得過？
Fb ho wong rww呢
另外上行check係咪包送花痕

其實想入全新116713ln

Ho wong 不了

點解

T-25黎喎，靚價

宜家仲邊有5萬8

黑藍圈8萬 炒得咁快

上左8萬好耐啦
9萬都黎緊頭

買俾女友未得囉

轉黎轉去 成日戴都係鍾意隻deepsea mark1
太有記念價值

佢都唔識分嫁啦話之前買落咪得

買隻白地俾佢 唔好牌子姐 無話唔好錶

呢單好笑

請教各位資深巴打
小弟想入手第到隻勞 116400GV 綠玻璃藍面
有fd拎到9折 $55440 宜個價是否應該狗衝？
感謝各巴打

自己鍾意閃電針就抵
唔係自己鍾意果款幾平都冇用（轉手賺另計）

巴打幾時幾錢入手?

老豆十幾年前日本買

ching呢隻水定行?

岩岩見到有人話出左AD價了
109500

新手買Tudor, 下面2 隻邊隻靚d?
同埋香港邊度買最抵

你覺得邊隻靚啲咪靚啲囉

公廁

行應該最多95折
水貨應該會平D

炒到83000

好似唔止啦

有折？

炒都炒到十幾廿個 仲點折

198000

我出街買116518LN啦

得番水了

不要講了

正價無折, 我都肯狗衝了

呢口價真係

情願買其他牌子

拆壽就有

呢一隻又要幾錢？
我反而唔鐘意藍黑

63200

介唔介意講下邊區
想去睇下

灣仔馮良記
現金，唔收卡
你肯留名應該1個月內有

如果我幫你買到，你又放出街，我應該會冇左VIP

請問點做到rolex vip?

個面好撚靚

冇做ROLEX VIP,
做間舖小 VIP
12月買左綠針$63200
1月買66(炒價)$86000
2月買66(炒價)$88000
3月買BATMAN (炒價)$76000
今日買116518LN$205200
終於話可以幫我排新百事了(炒價)

問我$180000要唔要ROSE GOLD GMT
睇完實物就不打丁了
勁女人FEEL

諗住今年入手116519ln
訂貨要幾耐?

唔好屌我點解炒價都買
ON9 囉
好事正價唔會發生係我身上
希望買多幾隻可以正價

今日問膠帶款隻隻都要留名
我隻116518 紅針留名左1WEEK 就有

舊年訂 116719都唔洗留名

如果你係DISCUSS 果位
se7endays
應該咩都唔洗,打個電話送錶比你

今日見到實物真係唔多得
利伸 買唔起既輸撚

ROSE GOLD GMT 180k 好抵屌

岩岩買左隻黑藍 諗緊下一隻買咩好

Daytona GMT Submarine
副選 Yacht Explorer Sky dweller

綠針全新6萬6 水貨facebook都比人秒左
我早幾個月係FB到問邊到有
有師兄係AD到做幫我買左隻埋單仲有98折

隻rose gold gmt是咪888

究竟你分唔分到水魚同VIP

等左一排終於買到 雖然都係食炒

90000 得唔得

9.3

比炒價既錢已經少過買牛熊輸既錢

93000HKD=76000RMB
仲平過大陸炒價...仲有得升

大陸炒價幾錢？

都唔知當你真心定假膠好
笑你on9 唔係話你用炒價
而係用炒價當自己vip
同埋用炒價都要排隊

人地vip可以係ad正價買
你就細鋪炒價

真係買開野，
周乜乜供埋金會果班vip熟客
有埋折tim

但唔係百度，小紅乜，微信果堆公廁vip acct

細鋪炒價話自己係vip
仲問幫人買比resell冇左vip

有無巴打排Tudor GMT百事？
係咪間間大行都有？

Tudor應該大貨掛

請問一下大家，陶瓷圈入面既字有老泥污糟左，可以點清理？用針怕太大力奶嘢

牙籤

細鋪攞住cash入去
阿豬阿狗都賣比你啦

呢隻香港乜價位？

42000cr
公價36500
水貨28000左右
我都好鐘意但帶左智能手錶返唔到轉頭

Tutor bb fifty eight 香港幾時有？
諗緊等唔等，定直接買41mm果隻79030算

有無人知而家最普通嘅 DJ (鋼款、無石）AD 俾多幾多折？

食炒價仲叫唔叫vip

會比炒價 應該好多地方都買得到

呢d "vip" = 優先俾你食炒價拎錶

想請問一下各位巴打

依隻齊配件 八成新
可以放到幾多錢到？

116515LN 價錢係咪行水差好遠?

炒價新百事唔洗排啦 , RJ坊可以留名等到價， 肯比就有
仲9萬去接66當自己vip

Ching，我有興趣買，你有無興趣傾下

我tg: YYYYuen

以為自己做VIP好叻
放上黎等人葡萄
點知俾人笑到仆街

唔知佢今日輸邊隻牛熊

岩岩入左隻Tudor S&G, 睇耐左又麻麻，有無人知放返出去值幾多左右？

上網放最好價
79733n?

係

你諗住放幾錢
應該都要輸少少

我見全新$32,000，$31000 / $30000 放唔放到？

要搵下有心人
如果行貨我二萬五即要

差一兩千 d人多數買新
試下二中至二尾應該好d

95

tudor隻百事幾時出?

On9 藍黑上到8尾 有錶鋪放9
利申年頭7尾入左隻

綠綠都起碼特別色同靚 本身又產量少
藍黑得個半圈藍 遲早又翻出架啦
九蚊幾加少少已經有金鋼地通

22歲仔帶explorer II會唔會太老成

想買隻vintage 16570 白色

不會，全鋼唔老成

怕好似d死𡃁仔偷阿爸d錶帶

自己買有咩所謂,17歲果陣買左隻金鋼Daytona都怕比人話，其實冇人理你

17歲啲錢咪又係老豆老母度黎

哪兒來的自信

師兄依家水貨咩價位?

請問黑十盲十公價幾多？邊到買行有貨唔洗食炒？

想入隻金鋼yacht master II，有冇巴打知ad可以有幾多折？

係咪全新有盒? 如果係都啱數喎

咁多位巴打 想問下116503黑面有鑽知唔知邊到有得賣

周街都有

想問下巴打們Tudor 79230R如果AD周xx個d買有幾折？

最多95
而家可能無添

旺角雅蘭周生生可以落訂訂貨

正喎, 收得訂應該好快比到貨

勞咁難買其實開始無咩意思

但tudor不如買zenith

黑十都炒到8萬

呢次好似幾扺屌

唔覺
bb其實幾有誠意 又平
雖然zenith都唔差 而且計時機芯出名

ad排隊都好似要食炒價

想問買隻GMT 藍黑圈都要$87000 仲要水貨

去AD排隊就懶係正義咁話我地唔炒錶，想買就留低個名，留左又唔知幾時先入到手，唉

ad都係炒價🤣

唔想食炒價
排周生生周大福個d囉

想放好耐
不過覺得放勞好煩
自己又唔係好錫住帶
始終日常用

有冇巴打買過家用洗眼鏡機洗勞

洗完要幫隻錶洗錢

唔明
尼個做法係錯既?
有位前輩教我咁做
佢好多隻勞 佢用牙刷同洗眼鏡機做清潔

痴鳩線
呢間上個月全新綠綠已經要108k

這間出名貴

我唔敢講前輩啱定錯 有錯請指正
你諗下洗眼鏡機個震動頻率幾大先
入面機芯零件有機會震鬆 後果自己諗
保修問題呢？咁鬆法14樓有機會要你俾錢整
經理教落嘅結論

要幫隻錶清潔 藍威寶浸 洗潔精同牙刷刷
已經足夠 提埋你 一定要凍水

震錶帶唔好震個頭

啱嘅 但大前提要有架餐拆帶
Ad 有支專用夾開帶
拆完再望望個錶殻 會見到坑渠

有無邊間錶行 推介？最近想買隻
但唔知邊間錶行比較好

行街經過啲二叔公或者二手錶鋪,
即場檢查完就現金到手啦,
有咩咁煩

個價唔係好西咩

又要怕麻煩, 又要最高價, 邊有咁著數架

岩呀

放得俾二手佬就一定低架啦

私人放就要預左放出黎慢慢等岩價
交收又要預時間上行

留個名先

唔識睇 但做乜下面支針向左下既

果支先係秒針

12點位果支係計時用

路過忍唔住手

發覺條街真係好多人戴假野 真係以為人地唔知個下好野

好多人自己唔識分 當人都唔識 行過路過我理得佢 識既就大笑恥笑佢

有冇話係邊配rubber b好？
同埋大約要幾錢等幾耐？
想幫隻sd配黎玩下

自己有架餐咪上官網訂
我自己就係FB搵 好似2300蚊

我冇，所以想揾鋪頭買，希望可以幫我換埋

FB GROUP果幾個都有賣 包換

走哂光
雖然幾靚

呢d款靚

拋光圈, 不了, 實會後悔...

貴左咁多 ?

GMT綠針
黑SUB
DEEPSEA

分別係咩價？

天價

大家會揀上定下

上+鋼帶

一定係成街公廁錶就最靚啦

冇得咁講既，拋光錶帶夠周街都係啦
自己戴出黎既花痕冇乜所謂啦 又唔係要賣出去

搭單問 知唔知幾時出

9月？

仆街兩支針氧化左

狗牙圈已有 所以整隻拋光粗玩

15年116520加隻17年116523熊貓換隻116505玫瑰金全新好唔好

唔好

有無巴打知藍面milgauss邊到有現貨？
最好間錶行有埋trade in service

唔好 你而家都叫做有兩隻錶襯衫
116505襯衫未必好睇

所以最後無放
因為煩

錶帶花左易攪, 錶圈就麻煩好多...

想買Tudor水貨，想問係咪無條養？

都係用拋光布？

勞谷班炒錶撚樣咁講啦，有買貴無買錯
水貨平勞得佢地買得嫁咋
做用家感恩呢班撚樣良心炒價啦

早兩日拎隻藍黑去問收幾多、開我6個幾
屌你老母賣人8個1 仲講良心價

我重有隻黑sub

有,全球的

黑sub狗也不屌 一般mk仔戴
放呢隻好過

求意見
粗帶的話
買Tudor 黑鋼bb好定紅Bb+膠帶好？

2隻換你蝕的
$上

AD 貨？俾到幾多折？

冷門之選

25610 真係幾冷下

ok

京都住新綠綠賣1560k
又up唔到圖

日本邊到買，知唔知而家賣幾錢

9

貪佢夠百搭，casual 又得，襯裇衫都得，而且黑面白針睇得好清楚。

而家日本水貨鋪都加晒價啦。

人在東京旅行，啲水貨鋪貴到嚇死我 綠針現貨要7皮

大家點睇綠綠日本全新退埋税都要十萬

好鐘意又唔介意食炒價咪買囉 不過經歷過佢曾經只係值6萬幾既年代, 我個人唔會用十皮買

終於到貨啦！

north flag正呀，仲要係第一隻tudor自家機芯，仲要透底

tudor 隻gmt 希望唔洗食太多炒價

幾幾折 排咗幾耐
我都排緊呢隻

9
唔洗排
相熟sales

Tudor例牌無人理 應該無人炒

係就好

今日行左兩間勞力士行問綠針藍針，兩間都話無，仲要比人閪面

綠針唔難搵

一入去，請問....，個男sales：呢d無ga 喇
蝦我新手無錶帶

9折 識人真好

你話咁最貴邊隻呀 我要左佢 睇下佢面色有無變

新手買第一隻，諗緊要綠針定milgauss 好

仲要個芯好穩定好準，日日帶的話一日只係慢一秒。

116660 d blue 兩個月前睇10xxx已經係升左既價
今個月 12xxx都有
而家入好定等十月新錶好

自己有隻68k入手嘅888綠綠strong hold緊
諗緊放左之後入邊隻好

本來諗緊買Blackbay紅圈定黑圈好
而家有GMT百事圈是咪等GMT好？

有隻bb rose logo 都好正

原來日本咁平

二手8萬6都平

日本兩年前就抵
依家不了

真心求問116503黑面冇鑽全新888行貨大約咩價位到 準備下個月入手

如果一般人買, 呢隻應該無折
年幾前, 間間都有貨比你試仲有95折

無計呀, 而家真係好難買
建議你經過AD就入去問下同留名

而家排緊金鋼sub / 金鋼gmt
有98折就即deal

排左幾耐暫時? 我見過金鋼SUB有放過出來

如果真係有貨, 我覺得無折都9衝算....

1mth
之前fb grp見元朗有貨
第二朝出到去就話即日賣咗已經

我見水貨都有, 比行平DD

如果入單紅sd自用有無機會唔食炒價

唔知邊間好 之前問過都冇人答到
其實我自用 行水一樣咁戴

拎去整換針
屌你竟然印手指摸落支針
又要等過

有貨都偷笑 仲想有折
唔係識人都真係幾難下

仲要2手

2018新款
126660
見有樓上舖放$145,000 本地行貨
扺唔抵買？

另問, 有無人知邊度有貨？包括問緊其他國家？

問咗黑十水貨炒到$81800
我都係收收皮

宜家出現左d高仿綠綠，點先可以防中招/分得出？

我隻116500有塵，捻住抺油果時先搞

如果你地錶面花左一點(唔太顯眼)你地會唔會突登拎翻上14樓搞？
假設誤差叫做正常 6秒內
利申 tudor bb

鋼水好唔同
有戴過撈既拎上手應該分到
較時間擰個方向亦好有可能係同真錶相反
再睇下d皇冠有冇印歪
用電筒照下錶面色水
假野冇真撈咁平滑
錶帶個扣位內則刻字又冇咁靚
總之拎上手好易分

79230n
Tudor 黑bb鋼帶邊到有？我見得皮帶多

多謝分享

重係重d 不過真係好霸氣

除咗14樓 知唔知邊到有得整
感激不盡

點解Tudor d 錶咁流成日甩

BTW, 呢隻GMT 幾靚

新手想問下係Chrono24 買錶點樣保障自己

Gmt係幾靚 不過比人感覺買唔起勞力士先買
帝陀 攪到都唔敢買

有咩所謂

On9你帶公廁款撈咪又係俾人話跟風
洗撚理人點諗咩

所以我果時開頭想買Tudor Chrono, 點知帶上手好柒，就捻住買藍針，點知買唔到

再轉綠針，捻捻下咁多人帶，買隻自己鍾意ge 計時錶， 最後買左黑地

計我話，問緊要自己鍾意

邊到有 explorer II 黑面買

岩岩入手

跳左好多級
最緊要自己鍾意

邊到買

tudor 79220r 舊花 鋼/皮
有無巴打知道邊度仲有得買全新

我這些窮撚 筆直唔夠買全新 二手錶 v頭

錶係自己帶嚟享受，唔係畀人哋睇喎，自己鍾意就得啦

其實Tudor 幾好 不過我覺得佢支針麻麻地

話雖如此姐 但個個都係咁諗

依家二手分分鐘貴過全新
啲炒價

全新而家炒到7萬9

斧頭針幾有特色，我反而覺得幾正

剛入手，多多指教

我覺得Tudor 鋼帶唔靚，換條帶就型

多謝指教，我都訂咗啲皮帶同nylon帶，收到再換嚟試吓

幾錢入手呀？ 考慮緊買唔買好

Ctf 95折

好奇一問，tudor水貨行貨維修拎去邊到整？
行返廠？水上14樓？

都係上14樓 啱啱上咗去整

行水都係？

係日本見到港紙四字頭既白面探2

2手？

new

Ok喎

帶卡上去14樓, 無論行水都得....

Daytona 係咪好少可有折？

鋼款見到有貨都當你贏
貴金屬可以r下，但呢排聽講好似連金鋼都冇折

369 係咪唔駛食炒

我鐘意tudor 隻gmt 多過rolex 必買系列
佢個藍色好靚

邊度？

鋼炒到咁貴,買貴金屬抵玩好多

叫老豆比隻錶我戴
佢比左呢隻我
對錶完全0知識
好似成20幾年前買
依家戴會唔會比人笑

唔會，大把人帶

⼃⼂⼀⼀⼁⼀全黑個隻原價係幾錢
宜家做緊幾錢

X2

實物一定rolex gmt 靚

tudor?

我以為你講tudor 見你講bb

藍銅真係幾靚

真心正 買左未

排下未有

好撚靚 但五蚊開tudor又唔捨得

啡色個隻囉 都ok

普通啡銅係5大蚊既一半價錢

買左舊紅針玩下

新版deepsea blue邊度搵到正價貨

無咩可能

同之前個樣有咩分別

而家D sales係咪自己攞晒去炒

網上見過賣3萬幾

鉑金冰藍錶面Daytona (Ref: 116506)
行貨價 HK$ 583,500
出面買有冇折架?

唔該

有
貴金屬一定有折

水貨狗都係賣46左右

請問各位大佬 Tudor 織紋/皮帶 係咪冇得單買?一定要跟錶一齊?

#1000